總資產幾多先算得上中產

計你全部值錢既野

一千萬

冇得咁計架喎
淨係租樓住同有層唔洗供嘅樓已經兩個世界

咁點計

計流動資金架嘛，樓係不動

冇樓要租屋住嘅話，等於每年喺你資產扣廿萬喎
咁冇返一千個都唔好話自己中產啦

供緊樓嘅，照計過到壓力測試，月入都唔會差
有二百萬揸手已經算中產啦

已經供完嘅，屌，求其每個月搵30k，銀行有一球，已經係中上啦

有私樓/大居屋+有能力輕鬆供仔女出去歐美國家讀書都算中產啦， 始終中產可以細分好多層

早前花旗銀行發表「香港千萬富翁調查報告2018」指出，目前香港共有51.1萬人持有1,000萬或以上淨資產，換言之在每100個香港人中，就有6.8人為千萬富翁。

應該唔止 仲未計大陸/外國有樓果班人

扣除自住 唔理你住乜都好
總之你就住左

我覺得要扣自住後總資產3千萬
被動收入超10萬
有車出入

但睇番佢流動資產就得番好少人
要扣番自住

扣自住之後仲有2-5千萬 我覺得算係咁

唔做野，每月1萬美金收入。
即可以係每月全球每個地方生活玩足一個月先叫中產

我覺得要多50%
因為好多人間自住樓已經差唔多10m

中上產 - 1 億
中中產 - 2000萬
中下產 - 5 百萬

10萬收入+1000萬樓+500萬現金

點解要扣 層樓都係資產

供完嘅樓?

如果以家庭做單位，用最簡單除法去計（假設每個家庭只得一個人擁有千萬以上資產）

約為4個家庭當中就有一個有一千萬以上嘅資產。

點解要扣呢個問題好複雜
但我會扣
升值唔係一定 但住左就無錢收

薯片咁樣都只係標準中產，接近唔到既只係貧窮線下

其實30萬一個月的確只係中產
當年佢比人屌得好唔抵

連登仔：有錢過我就中產架啦